佩洛西正式表態支持拜登：拜登是希望同勇氣既化身

美國眾議院議長波洛西，表態支持前副總統拜登，代表民主黨競逐總統寶座。

波洛西發布短片，提到拜登過去在政府的經驗，包括協助通過奧巴馬醫保，證明他的領導才能，讚揚拜登帶來希望及勇氣，具備理性及韌性，有能力帶領國家，走出新型肺炎疫情的危機。

波洛西是繼前總統奧巴馬及資深參議員桑德斯等人後，最新一名表態支持拜登的民主黨重量級人物。

"For these and other reasons, I am proud to endorse Joe Biden for President, a leader who is the personification of hope and courage, values authenticity and integrity," she said.

我明白佢是民主黨高層，無得揀，點都要撐拜登既

美國民主黨點都要撐自己黨

唔通佢撐trump咩

支持連登先講啦

支持佢玩細路女

眾目睽睽下都敢抽細路水, 的確幾佩服佢嘅勇氣。

講出黎忍唔忍到笑

我只望如果比佢拜登偷雞成功
佩洛西同羅倫會不斷逼佢對中國強硬

佩洛西自己都想做啦

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

唔熟美國政治既香港人唔好介入為炒

民主黨唔撐拜登唔通撐侵侵

一個幫香港出聲既女人 支持 一個超級奶共既男人

先不論立場
搵個77歲啊伯做國家話事人
都幾撚on9
做完4年就81歲